與其要走就一齊走，不如要拉就一齊被拉

你覺得烏克蘭政府拘捕得曬所有既示威者咩？

咪玩啦
2014年你未出世？